避震問題

我部車左前避震過膊吱吱聲，係唔係要盡快換(響左2個月)?因為去運輸處勾左個牌出來想換車套落去，唔想多一手但係個牌又要攪成4個月

2樣野有乜關係？

1999

係咪想講勾左個牌出黎之後…架車無牌出街，去唔到整。但又唔想比個新牌架車…因為會多一手…賣番出去會低價？